whatsapp其實點賺錢?

點賺? 佢又免費，又冇廣告，又冇得俾錢買emoji

冇得賺架 但求打個和

賣個人資料

死一死ser 又賣返一大筆

蝕住做

比facebook買咗
後面analyze你啲text同voice message去做廣告

你知道 whatsapp 依家係邊個，就知點賺錢

同酒店 安全套公司 合作 其他你估